元朗西鐵站班狗好慘， 俾上面擺上枱

俾人係咁屌 慘慘豬
你地上層擺明要你地俾人鬧 引班人鬧你地同引佢地衝
陰公豬

勇武聚集緊！